有冇巴絲黎緊會去new zealand/ 瓦努阿圖旅行?

PLAN 左六月中出發, 未去過NZ, 想請教下咁多位巴打....

果面消費貴唔貴? 瓦努阿圖可以點去?

人係nz👋

NZ 消費頗高

北島值唔值得去？

時間有限的話最好去南島

自己都好少去北島 黎玩嘅南島靚D

六月底出發
未plan

有DETAILS 嗎, 我打算去兩星期

邊度進出? 自駕定巴士? 幾多人？有乜想玩？（eg 極限運動 行山 等）筆直幾多

可否TELEGRAM 傾

[http]